上帝可否創造一份Chur過BIG4 Audit既工?

IT

急症室醫生

來生不做big4

唔會

navy seal,汁男

想知有無

ibank analyst

狗隊

係得peak season忙啫
Slack season又唔提下